琴日蘭桂芳驚現祼男

欣賞佢咁我行我素
試問蘭桂芳邊條狗公夠膽咁做

港男真係瘦得好核突

蚊型何B仔

中學生？

成個幣少咁撚樣

排骨

邊位巴打甘勇

有腹肌

打撚死人

三號風球都可以吹走佢